[突發！]男子疑因家庭問題用滾油和通渠水潑向妻子

2018-07-16 17:21
(澳門電台消息) 1名 40歲本澳男子懷疑因家庭問題與妻子爭執，用滾油和通渠水潑向對方，導致妻子身體多處 2至 3級燒傷，視力嚴重受損或至全盲，司警已將這名男子移送檢察院處理，他現時正被羈押。 案中夫婦於 2016年底感情轉差，妻子多次提出離婚要求，她於上週四晚再次提出離婚，兩人發生口角，丈夫先後以加熱的食用油和通渠水潑向在客廳的妻子，男子作案後沒有離開單位，事件由鄰居報警。 司警稱，案中 1名家傭由於曾被受害人擁抱，身體亦被腐蝕性液體波及，手腳亦被灼傷。這對夫婦育有 1名 6歲兒子，司警已通知社工局和教青局跟進。 (區賢達 雷翠雲)

擁抱

好主人

馬交
諗起翠林邨

見條傻佬煲緊油仲唔走？

蚹蛞蟈蜻